其實打5p字有咩錯

我屌你老母啦
字都唔撚識打咪撚上連登啦

吾你老母 系你老母 甘你老母 牙你老母

米系
字刀吾識打，反5p拉

呢位巴打唔識打唔係你問題
都係伯母既問題姐

岩牙

每日喺連登見得多5p字，睇文言文都會想屌柒d古人。吾你老母啊

見到d外國人when打wen
Boy打boi
仲衰過5p

又block兩件

字都唔撚識打就咪上討論區啦

以前既高登不嬲冇人屌5p字
係班小學雞入到黎先開始食飽飯冇屎柯搵野黎屌
根本打5p字冇問題

2012=以前😂

咪就系😂😂
08年之前既高登比距地食能左😀

真係想同個啲小朋友講句 專心學好中文先啦
5p字唔係可愛 係肉酸呀

08年前高登不嬲唔會屌5p字
真係唔知邊個係小朋友😂😂

06-08果陣大把人用吾同系啦
2010年前都係極小人屌
係11-12年班dse雞先開始扮老屎忽係到屌

高登屌唔屌 我唔理啦
但想同打得5p字既小朋友講
5p字 真係唔得體
有得簡點解要簡做mk文化既人

比著依家係lihkg 又要出post diu 了

字呢d野睇得明咪得
好似btw 呢d short term又唔見有人屌
根本就係雙重標準

你都on9 以前一路都多人屌 5反而係12-13年個段時間少人屌 係去到出左吾系甘牙gif 先多人屌返

你搵到08年前屌5p既post
搵到我嗌你契爺又點話

你搵到08年前屌5p既post
我嗌你契爺又點話

我肯定大把人屌 當年高登最憎5p 成日都連群結隊就走炸5p 論壇 雖然都後尾比人屌係童子軍
你可以唔信 我都上左咁多年

印象中08先開始屌
不過屌得既大部分都真係童子軍黎就一定架啦
好似呢家咁
要心智幾唔成熟先會嬲人地打錯字